7000-8000 求砌機list

主要 打機
For玩黑色沙漠 battleground,要求高畫質穩定嘅fps,唔需要買mon

黑沙高畫質穩FPS

加多一萬都唔撚柒得
game問題

咁呢個價位有咩list推介

need windows?

唔洗呀